各位爸打拍拖果時係咪都經歷以下階段？

1 對女仔有好感
2 有一種念念不忘嘅感覺
3 好想好想親近她
4 本質上追緊女仔，例如送下佢返屋企，買下禮物俾佢
5 開始極其噯昧
5 有基本的身體接觸，例如摸下佢頭，搭下肩
6 拖下手仔
7 攬
8 錫
9 摷
10 中出

利申：次次俾女仔知道我對佢有好感，通常好快就被處決。

我覺得有啲女仔都幾enjoy 俾人摷

係咪你個樣太猥瑣

點樣區分係咪太猥瑣？

絲打嚟
我只係表達某啲絲打嘅諗法啫

你比人知你對佢有好感個時個樣太似想食左佢

你覆錯post

我拍拖通常識完一個星期內追到手扑埋中出
冇反應既女浪費多日都哂我青春

同好

對女仔有好感
有一種念念不忘嘅感覺
好想好想親近她
本質上追緊女仔，例如送下佢返屋企，買下禮物俾佢
開始極其噯昧
有基本的身體接觸，例如摸下佢頭，搭下肩
拖下手仔
攬
錫
摷
有基本的身體接觸，例如摸下佢頭，搭下肩
攬
錫
攬
摷
錫
錫
攬
拖下手仔
錫
中出
有一種念念不忘嘅感覺